Công ty TNHH dịch vụ giải pháp xây dựng Phương Nam - [Phương Nam Cons](https://phuongnamcons.vn/) - chuyên giải pháp thi công dịch vụ [chống thấm](https://phuongnamcons.vn/dich-vu-chong-tham/) , [waterproofing](https://phuongnamcons.vn/dich-vu-chong-tham/),  [sika chống thấm](https://phuongnamcons.vn/sika-chong-tham/), [chống thấm sân thượng](https://phuongnamcons.vn/chong-tham-san-thuong-san-mai/), [chống thấm sàn](https://phuongnamcons.vn/chong-tham-san-thuong-san-mai/) , [chống thấm tường](https://phuongnamcons.vn/chong-tham-tuong-nha/), [chống thấm bể nước](https://phuongnamcons.vn/chong-tham-be-chua/),[chống thấm tầng hầm](https://phuongnamcons.vn/chong-tham-tang-ham/), [Chống thấm ngược](https://phuongnamcons.vn/chong-tham-nguoc/ "Chống thấm ngược"), [chống thấm bể bơi](https://phuongnamcons.vn/chong-tham-ho-boi/), [Sơn Epoxy](https://phuongnamcons.vn/son-epoxy/), [Sơn giả đá](https://phuongnamcons.vn/son-gia-da/) cẩm thạch, [gia cố kết cấu bê tông](https://phuongnamcons.vn/gia-co-ket-cau-be-tong/), [Jet Grouting](https://phuongnamcons.vn/jet-grouting/), [Phá dỡ công trình](https://phuongnamcons.vn/pha-do-cong-trinh/), Xử lý sự cố công trình xây dựng hiệu quả, uy tín nhất tại [TpHCM](https://hochiminhcity.gov.vn/), Hà Nội, Đà Nẵng và toàn quốc.

[Phuongnamcons.vn](https://phuongnamcons.vn/) - [công ty chống thấm](https://phuongnamcons.vn/dich-vu-chong-tham/) Với đội ngũ chuyên gia kỹ sư,kĩ thuật trên 10 năm kinh nghiệm và tâm huyết, chúng tôi tự hào cung cấp [dịch vụ chống thấm](https://phuongnamcons.vn/dich-vu-chong-tham/) , [thi công chống thấm](https://phuongnamcons.vn/dich-vu-chong-tham/) , [Chống thấm trần nhà](https://phuongnamcons.vn/chong-tham-tran-nha/) , [Chống thấm nhà vệ sinh](https://phuongnamcons.vn/chong-tham-nha-ve-sinh/), [Thi Công Sơn Epoxy](https://phuongnamcons.vn/son-epoxy/), [Sơn sàn Epoxy](https://phuongnamcons.vn/son-epoxy/), [Sơn nền Epoxy](https://phuongnamcons.vn/son-epoxy/), [Sơn giả đá cẩm thạch](https://phuongnamcons.vn/son-gia-da/) PNC  chất lượng nhất tới quý khách hàng.

Dịch Vụ Chống Thấm [https://phuongnamcons.vn/dich-vu-chong-tham/](https://phuongnamcons.vn/dich-vu-chong-tham/)

Xem thêm [https://vi.wikipedia.org/wiki/Chống_thấm](https://vi.wikipedia.org/wiki/Ch%E1%BB%91ng_th%E1%BA%A5m)

Sika chống thấm [https://phuongnamcons.vn/sika-chong-tham/](https://phuongnamcons.vn/sika-chong-tham/)

Chống thấm sân thượng [https://phuongnamcons.vn/chong-tham-san-thuong-san-mai/](https://phuongnamcons.vn/chong-tham-san-thuong-san-mai/)

Chống thấm tầng hầm [https://phuongnamcons.vn/chong-tham-tang-ham/](https://phuongnamcons.vn/chong-tham-tang-ham/)

Chống thấm tường [https://phuongnamcons.vn/chong-tham-tuong-nha/](https://phuongnamcons.vn/chong-tham-tuong-nha/)

Chống thấm trần nhà [https://phuongnamcons.vn/chong-tham-tran-nha/](https://phuongnamcons.vn/chong-tham-tran-nha/)

Chống thấm bể nước [https://phuongnamcons.vn/chong-tham-be-chua/](https://phuongnamcons.vn/chong-tham-be-chua/)

Chống thấm nhà vệ sinh [https://phuongnamcons.vn/chong-tham-nha-ve-sinh/](https://phuongnamcons.vn/chong-tham-nha-ve-sinh/)

Chống thấm ngược [https://phuongnamcons.vn/chong-tham-nguoc/](https://phuongnamcons.vn/chong-tham-nguoc/)

Màng chống thấm [https://phuongnamcons.vn/mang-chong-tham-tu-dinh/](https://phuongnamcons.vn/mang-chong-tham-tu-dinh/)

Băng cản nước [https://phuongnamcons.vn/bang-can-nuoc/](https://phuongnamcons.vn/bang-can-nuoc/)

Sơn Epoxy [https://phuongnamcons.vn/son-epoxy/](https://phuongnamcons.vn/son-epoxy/)

Sơn giả đá cẩm thạch [https://phuongnamcons.vn/son-gia-da/](https://phuongnamcons.vn/son-gia-da/)

Gia Cố Kết Cấu bê tông [https://phuongnamcons.vn/gia-co-ket-cau-be-tong/](https://phuongnamcons.vn/gia-co-ket-cau-be-tong/)

Jet Grouting [https://phuongnamcons.vn/jet-grouting/](https://phuongnamcons.vn/jet-grouting/)

Phá dỡ công trình xây dựng [https://phuongnamcons.vn/pha-do-cong-trinh/](https://phuongnamcons.vn/pha-do-cong-trinh/)


Công ty TNHH dịch vụ giải pháp xây dựng Phương Nam - Phương Nam Cons
Trụ Sở : Bcons Tower, 4A/167A Đường Nguyễn Văn Thương (D1 cũ), Phường 25, Quận Bình Thạnh, TP Hồ Chí Minh.
Phone : 0906448474 - 0906393386
Email : [info@phuongnamcons.vn](mailto:info@phuongnamcons.vn)
Website : [https://phuongnamcons.vn/](https://phuongnamcons.vn/)
Phương Nam Cons trên Google Maps: [https://g.page/phuongnamcons?gm](https://g.page/phuongnamcons?gm)

#phuongnamcons
#chốngthấm
#sơnepoxy
#sơngiảđá
#PNC

  

## Kênh mxh của chúng tôi:

-   Facebook: [https://www.facebook.com/phuongnamcons](https://www.facebook.com/phuongnamcons)
    
-   Linkedin: [https://www.linkedin.com/company/phuongnamcons](https://www.linkedin.com/company/phuongnamcons)
    
-   Reddit: [https://www.reddit.com/user/phuongnamcons](https://www.reddit.com/user/phuongnamcons)
    
-   Youtube: [https://www.youtube.com/channel/UCK3brKjkOf-NAYgdXP0kFAQ](https://www.youtube.com/channel/UCK3brKjkOf-NAYgdXP0kFAQ)
    
-   About me: [https://about.me/phuongnamcons/](https://about.me/phuongnamcons/)
    
-   Twitter: [https://twitter.com/phuongnamcons](https://twitter.com/phuongnamcons)
    
-   Behance : [https://www.behance.net/phuongnamcons](https://www.behance.net/phuongnamcons)
    
-   Pinterest : [https://www.pinterest.com/phuongnamcons/](https://www.pinterest.com/phuongnamcons/)
    
-   Instagram : [https://www.instagram.com/phuongnamcons/](https://www.instagram.com/phuongnamcons/)
    
-   [https://steemit.com/@phuongnamcons](https://steemit.com/%40phuongnamcons)
    
-   Tumblr : [https://phuongnamcons.tumblr.com/](https://phuongnamcons.tumblr.com/)
    
-   [https://www.scoop.it/topic/chong-tham-phuong-nam-cons](https://www.scoop.it/topic/chong-tham-phuong-nam-cons)
    
-   [https://trello.com/phuongnamcons](https://trello.com/phuongnamcons)
    
-   [https://www.intensedebate.com/profiles/phuongnamconsvn](https://www.intensedebate.com/profiles/phuongnamconsvn)
    
-   [https://www.f6s.com/phuongnamcons](https://www.f6s.com/phuongnamcons)
    
-   [https://stackoverflow.com/story/phuongnamcons](https://stackoverflow.com/story/phuongnamcons)
    
-   [https://www.folkd.com/user/phuongnamcons](https://www.folkd.com/user/phuongnamcons)
    
-   [https://slashdot.org/~phuongnamcons](https://slashdot.org/~phuongnamcons)
    
-   [issuu.com/phuongnamcons](http://issuu.com/phuongnamcons)
    
-   [https://www.linkedin.com/in/phuongnamcons](https://www.linkedin.com/in/phuongnamcons)
    
-   [https://www.tes.com/member/phuongnamcons_vn](https://www.tes.com/member/phuongnamcons_vn)
    
-   [https://github.com/phuongnamcons](https://github.com/phuongnamcons)
